有冇人唔係好中意人都會拍拖

會唔會有少少自私私

Player

咁你一係玩得盡責啲做個出色嘅player
一係同人講清楚

之前試過有幾次，唔係真係好鍾意對方，但都flirt到佢去到表白嘅stage，但係始終都落唔到手，驚害咗人

所以我到而家都係a09

完全係 性格同嗜好都唔係好慣，純粹係個樣慣 最後不了了之，但都好嘅

現任男友
一開始稱唔上鐘意佢，最多係好感
但佢對我好好，好錫我
我而家努力緊